[PS4/PC] Monster Hunter World [337] 12點獵人就位進入冰河時代

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

屌你咩 洗唔洗咁撚快呀

等人帶我打毒痺龍 冇防毒裝俾佢毒到叫媽媽唔好

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

好正

bird box

lm

請善用不推文回覆

係咪12點先可以開始玩？

12點先連得上網
實體版玩緊

LM

一個半鐘

日服好似開23點

實體唔係苦等中

你未買咩

我買左數位

嘩我實體版
頂仲以為要等12點所以返黎瞓左

依家舊版冇得連線？

見到上個post R9珠同R10武扯晒旗

咁開機打下冰魚龍啦

咁一齊等12點先開波啦

今晚想join打裝團
求其一套M位裝就得 只要防禦力

嘩佢成日系統更新好多細節，入game有得選去邊度

岩岩買game 新手留名

點dl dlc?

英倫撚表示
要遲你地七個鐘先到十二點

我都係新手

就咁update mhw就得

咁多人今日先玩mhw?
咁多人買實體版

冇所謂啦
爭一日唔爭幾多
橫掂之前棄左一大輪
爛輝樹人歷戰王都冇打過

有無場一齊打下野先

英撚表示玩港服 一陣5點就玩得

開自動更新 會update本身
特典要12點後先有得down

唔緊要
還掂我放假放到十六號先番新工
可以狂煲一星期

岩岩買左luuuu

我上星期請左今日同聽日假，連玩4日。

得左了, 原來冇開game 唔幫我dl....

今日都未出
個假請得唔抵喎

好痛？

想儲碟炸

港服跟香港時間wo，雖然係玩少半日，不過都抵，第一批玩

想問貝希摩斯幾防先夠頂

唔升都500幾防喎

35gb

但冇技

我主線打完毒痺就夠料求其整咗套

留名

五點先玩得
放工準時走都得啦

不過屠龍要緊

上次出mhw
我都有個同事請‘病假’
我就一個星期六日夾埋煲廿六個鐘
成個office話我地痴線

仲有6分鐘就玩得日版

英國邊到

而家係咪連唔到server?

本身mhw既dlc係咩 好耐冇試入過去

點解入到集會見唔到你地既？

想問dl版現在可以單機的？係online先要12嗎？

死人係無輸出

日服準備 日服準備 重有4分鐘

Lm

又話影相
係No TK區捉咗半個鐘黑龍都無人

武器唔夠攻真心燥底

爛輝樹人歷戰王都冇打過
有冇咩特別野要做左先？

大家估下
呢個weekend
加埋會死幾個鐘ser

打得有點慢
一黎唔夠攻 二黎技術退步

舊年d熟人好似唔係好見既

34GB
要60分鐘

8點已經有得連線

MY BODY IS READY

想問依家係咪可以繼續用返mhw個save
利申: 打完冥燈龍就冇玩, 後來新加幾條龍都冇打到

新手留名

MHW都未爆機，係咪唔洗咁急買DLC，唔影響我玩隻GAME?

係

都係 照樣可以同人連機

頭先無應可愛油雞妹妹
小氣簿頭位實係我啦

有冇group join可以一齊討龍

我都想知

有冇團可以join

又小圈子無我份

1年之癢

D skin係咪十二點之後有？

d 新任務去左邊？

NO TK無人

999限定

小圈子

救難無人？

新手一問 '看破斬'係咪唔可以單獨出 要出一下攻擊先+OR2?
我直接O+R2 會只出R2

個code fail既

又冇份影相

???個團 仲係唔係度?

psn

唔該巴打

丙丙好耐冇見

我部PS4 得20gb 咪玩唔到

冇左

有個新團叫 小氣薄 但唔知仲有冇位

PC crying area

del野

拿拿林去加hardisk

其實一部ps4 都唔係好貴姐

邊到觸發新劇情？

pc game好多外掛

Hey 各位巴打 雖然打機好爽
但唔好唔記得今個禮拜六同日都有節目要出去嫁
起碼出半日夜晚返屋企先再一齊玩啦
利申
我愛芒亨 兩隻mhw都買collector edition
但我更愛香港

要等12 點先有任務？

好正呀呀

好興幸自己係其中

香城online同芒亨兩邊都重要

rare10 d武要整住先，真心無力輝龍武

爛西武既任務都完美完結

佢幫我地過左MR 已經功成身退

2個月無玩， 完全唔知做咩

DL版好似有bug,換完外觀踩落雪地度就卡死左郁唔到

點解我會無佐個save...

自己開荒玩
解禁先一齊玩

Btw 做乜一開頭有鞭屍list

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

預左打少半日機出去
星期六機場星期日美領

有無老手講下家下dl 完
點接任😂😂

點有新任務打？？？？？

頂你地出左去拖人鏈一陣 就咁開心冇我份

Working holiday visa ?

一齊做香港既蒼藍星出面見

我都係???團

999合照

依家9星任有藍clear 是咪正常

正常 今日更新

打街場普背第三區都去唔到
想放棄等ib啲裝算

冰魚龍有冇咁厚血

打咗千零個鐘見兩三次one shot

講得好

仲有20分鐘

download版等到2046

無我份

好心急呀

真真假假

呢張圖有幾個名都熟口熟面

求curry

18分鐘

17

俾大家參考下 飛翔爪 操作

有無人知 珍藏版街價幾錢 有無炒？
同埋 想知就咁買鐵盒版 有咩送

爭啲認錯最田低果隻係千刃
利伸 眼殘

psn裡面一按download就彈係咩玩法
利申日psn

岩岩6點收工已經開機DL

15 mins

點解探索D怪既血好似仲厚過任務既咁

大家咁得閒 方唔方便幫我打隻升上位緊急熔山龍先

打完就可以打ib

都幾難, HR999 係好專業, 至少俾佢地開發1,2個星期
到時大神們就會carry

師兄 collector edition 有無磨沙盒 見d人得鐵盒

點解裝完入到去無 ! 比我開冰島

我唔應該反串既

陣間係咪要重開game?

有冇人可以一齊打100hr

有無人知 mhw加dlc 合緝幾錢 味玩過想入坑

係咪會開個集會所？

同問 定係夠鐘入game就開始冰河時代

新營地細左好多 終於唔洗鳩跑

8分鐘

型

亞種黑轟
特殊個體毒迅

如果咁急不如等到1200先開game啦

好

係咪要重新入game?

急不及待想玩玩了

斬龍套裝乜料，套mhw畢業裝唔夠力水

5分鐘倒數

3:30

比個code嚟打兩舖去訓覺.....

仲有10分鐘先down完

３７８

兄弟爬山，各有各打

兩分

爆ser爆ser

冰牙龍卡關

倒數

倒數1分鐘

要唔要重新入game

大家齊齊進入ib既世界

go!!!!!!!!!!

Go GO GO !

死ser啪啪啪 死ser啪啪啪

好撚凍阿

Gigi Gigi

好凍 攬住我

用wifi下載要3個鐘頭

Diu, gogogogog

個動態主題都幾撚樣衰

有冇人有野想打

入左老屎忽

together ？

溫暖的毛皮

入凍土是否果幾隻貓藍感嘆號

防具「结云」(外观装备)
碟版有冇送？miss左digital preorder

有58gb可用空間但唔比我更新

雙風飄個任應該仲難打過金銀火

望緊隻手辦咁

rush

出發去冰原啦！！

唉原來今日出左
冇心情打機😞

屌 好柒

去左森林打風漂先

why not both
返工返學 爭民主打芒亨

一條橡筋補輕緊 適當relax下

求入小隊

英國撚表示
開個新HK psn都係無得玩住
都係留番聽朝先

而家唯有上黎睇大家討論
止下痕

睇唔睇得出係邊個

有無巴打知點解買左數位版但去下載果時load 唔到出黎

dlc係咪無得share

有冇巴打知有冇得同人share一個DLC

太多人dl

Aibo個模係咪𢴇過嚟、順眼咗嘅屌

幾百蚊都唔俾, 今次capcom都算超水準DLC啦

我買左啊 想share比個fd

結雲裝好正

其實有權當新作出

想問更新完mhwi有冇新獎盃要打？

想問要唔要有咩程序or任務先可以開通DLC?

ib又有新杯我屌

搭飛船去冰原啦

有冇巴打更新完無佐個Dave

隻隻DLC都係咁ga la

平時咁入game NPC傾偈自動展開

dlc是可以share的 已試到

有新主線
又要成日見eyeball

今集個樣好似好左少少

好快會換人

好似load得快左

駛唔駛解放hr先？ 啱先升到14

上氣球啦

岩岩著陸

多左好多髮型

屌,隻痺毒龍真係好撚麻
轉角度快撚到 最撚麻煩既龍

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Down唔到

mhw + dlc
有冇數位版bundle下載架

又畀eyeball拖時間

eyeball幾時死

真事？ 同正常share一樣？

著陸啦

係 我同個fd已經玩緊

有冇人知

唔好扯得自己太緊
放鬆下心情會好d

I BALL求下妳行返埋黎喇 次次單中就出事

俾冰魚龍貓左

換完衫岀嚟hang咗機
又要𢴇多次腳印，屌

anyone know

你張圖果個係master edition 有實體碟
而我買果個係collector edition 無實體碟得張曲嫁咋
不過我都有鐵盒但無磨沙盒

有冇discord?

屌，聽日仲要返工。。

放工再玩

有冇人覺得個爪連技唔同左
好多攻擊最後好似唔同beta咁接到出爪

有冇人down左dlc但乜任都冇，感嘆號都冇

我dl佐個dlc 連之前個save都無埋

屌那星 成日問人轉唔轉返服裝個造型 真心煩

用左半個鐘變性

套冰魚龍裝既手+腰都LV3體力
即係珠都未必洗

唔好save，重開
我見佢要我重頭set野已經唔對路
重開後冇事

都係唔得

仆街d 消果一場用哂10粒

有無人幫手打兩件燈龍幽角

完左任務有手足講 香港既口號

條閪魚好似咁多血

邊度可以拎多d 燒肉....

抗屬抗狀態今集必出

打完魚魚訓lu

聽日再繼續

有冇手足㩒下載會彈

Down完都唔見有任接

個個打機 好靜

me2
撳下載冇反應

話就飛船aibo 粒結晶係咩黎
係咪mhw 劇情黎 已經唔記得

探索任可唔可以一齊打？

轉番片手先
快番d

唔打咁快，聽日等多d人上到斬龍先
單挑唔係贏唔到打半粒鐘，痴線

搵唔返種野條友

精神抖撤lv4點上?
兩個紫色箭嘴咩意思

可以騎長毛象但係冇得控制方向

打完魚訓先 聽日放工再黎

DLC要重新整過塊面？

啱啱先入到game

每次換裝都問你轉唔轉返 原先個SKIN 呢個功能有無得熄左佢

更新咗主角仲係啞嘅

好彩打得贏條魚

有冇巴打知咩事

好厚血條魚

啱啱發現原來自己download緊

14hr lm

打條魚都用左唔小時間

已經係最易個條

打左條魚一粒鐘

準備打燈龍

冇玩過試玩唔識用新動作同個爪

仲有雪山鹿

手掣壞咗

唔多玩動作game,有冇經濟d嘅PC手掣推薦

入集會所等巴打入嚟搵你嘛

上網用有線，down得好撚慢
要5粒鐘

我係獵人呀屌

寒國魚

波波,雪山鹿,貂,細賊龍,突擊龍,猫蜥龍
仲有咩可以騎

之前頂唔緊買左SKIN俾佢

血厚姐 其實唔難打

係咪繼續超解就玩完架啦？
好耐冇玩過....

琴日先打晒舊主線
得個滅盡火龍套
太刀滅盡又唔係最top個把
完全唔夠推

有可能係最終BOSS OR 深海龍
因為有人話唔似係冰龍碎片

屌俾隻金色馬嬲走甩咗

有無iceborne新小隊入? 仲停留係???小隊年代

打完迅龍 聽日打埋斬龍 套騰龍裝暫時仲夠用

有送整容卷

聽講有本小氣簿

要玩一定要佢天寒地凍著泳衣

嚇撚死以為所有嘢砍掉重練

打完猛牛撞到冰牙
唔夠攻力打唔郁

條冰魚打勁耐先打得死

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

個蒸氣機都幾過癮 玩咗500幾燃料打爆咗

想問ICEBORN用唔用得返本身個角色?
如果開新人去唔去到ICEBORN大陸?
仲有暫時確定左有咩龍?

好撚低攻
任佢打都唔痛

下個post topic係咪可以del走pc

條魚跳黎跳去追餐死
隻爪又唔夠長捉住佢

唔難打但係真係血多走來走去好煩
同埋主角好容易藍色耐力
弱點係隻腳

打完冰魚探索吓返據點再四圍望下都一個鐘game time了

1. 邊度種野
2. 點可以拎多d 熟肉

剛血hr50左右入去，冰魚龍裝加埋已有五百幾防，我而家套裝先得4百防

重要成日俾人雪, 煩到嘔

有無iceborne新小隊？
個連登老屎忽小隊得我單機

有冇人都係down冇反應？

打飛毒記得帶抗毒 沒帶到打得好痛苦

隻猛牛龍咁多血

我都搵唔到
唔通成日要返舊基地種咁戇鳩？

渾身係咪lv5先有用

係其中一度門附近

呀屌
裝緊嘅時候PS4壞撚咗呀

調查凍土點先完到

食一下大招扣幾多？ 如果d y裝夠用我都費事換

打住2隻先

裝修緊間屋

幾時有coop

有，不過少人入

見到了
原黎係地圖到叫共通窗口

耐無玩…2貓先殺到

依啲捉唔捉得，好耐無捉過野

打隻腳輕鬆打
不過唔知有冇方法迫佢上黎

隻羊招木撞好撚陰濕

佢話音爆
但係我射咗都冇反應
唔知係咪我TIMING唔啱

d 馬騮浸溫泉好正

好過癮 捉d返去養下

捉左5隻

係喎 估唔到佢拎條木出黎

企鵝呢

暫時打左兩隻g級怪 都唔係好難打 完全唔痛

我發覺把鐵刀神威1已經贏左火太刀

捉動物夠起動物園

仆你個街毒死左兩次

好撚毒

係咪mhw world本體更新完一次 買DLC之後落黎直接開game玩就得？
洗唔洗買完DLC要更多次？

碎龍好難打

太刀神威勁過曬其他刀
D防裝技能又唔勁 得數值高都唔知砌唔砌好
騰龍裝d技勁好多

蓄炮銃槍開荒乜都唔撚使理
係咁射就得

做乜鳩確定由O變咗X
有冇得set返？

你都未打到最後就咁講

大佬騰龍裝係上集最後期裝wo

你咁比較公平咩

起爆龍彈剩係裝一次？

之後填充唔到

痹毒好麻煩

咁佢d技真係仲好勁
打到火龍仲叫夠用
係比佢咬一下冇大半條血

有冇人覺得屎眼噴水鳥好痛？

騰龍裝滿血比怒後角龍潛地一野秒
個處咁就冇左但比左角龍都算啦

當諗住佢石撞 無收刀慢慢走開 點先比佢一木撞撚到穿越時空咁濟

差唔多啦 騰龍好似最盡得7x幾防 rare 10一件都130防
依家真係唔知要技能好定要防好

要技定防睇你技術㗎啫
我就寧願要防喇

想問MR套新手裝起邊度拎？
入過小屋搵隻貓拎哂追加內容同道具箱都係冇...

DL撚完都係world 有冇人知乜事？

有冇小隊收孤狼

有新手裝咩？

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

個map中間隻羊敲地會有雪崩

熄機

push

我打後d再算 真係唔夠打先砌
依家打隻火龍都打勁耐 d技唔勁d真係打到2046

買左版 當初嗰隻係連限定機買 我dlc買左日版

me2

現在套渾大劍裝465防、騰龍裝有幾防？

打完隻牛之後個個採索要係邊搵龍 行晒成個場了

單挑打唔贏炎妃
我覺得自己係零

要搵i bo 跟住佢行

打完牛好似返基地就得

我頭先都係, 自己走咗出去採集

佢仲同個呀婆一齊企

長槍好波0死 so far

隻痺毒龍又咁撚多血

屌 搵晒痕 原來要搵ibo 叫佢走

勁極咪又係 飛雷龍

感覺細boss同歷戰差唔多難度

呢個dlc整到咁 完美屌打哂所有game dlc你叫其他公司出dlc果時點撚算
美中不足係我覺得d裝如果可以變做MR1-8咁會更耐玩更多裝整

真

巫師3呢

多血唔緊要 一開波唔知要帶毒 直接貓左次

今集其實要叫mhw2
但佢本身冇大改個系統
俾佢叫 強化版dlc

最撚乞人憎既龍 沒有之一
彈嚟彈去跳嚟跳去

打場街場訓

環境生物有大細金 係咪想逼死人

要珍惜唔同i波一齊出任嘅時光

唔追白金咪無事

Capcom:準備刷到第二個DLC啦

終於唔洗對住AIBO

爛西把火太刀咪已經可以收皮

把野感覺跟唔上輸出

個樣

好難唔追

d人係咪訓晒
搵左好耐求救任務都搵唔到

有無玩銃槍答到
起爆龍杭點裝填

成日射爪裝唔到

新game咁少人玩

有無牙

笑左

想問下咩條件先有得客制強化？打左49麒麟

冰牙龍開始唔夠防

隻浮眠龍同黑警有咩分別 係咁放催淚煙

個個都自己推緊主線

好樣衰

仲撚衰過以前果個

打到猛者/英雄龍脈石解鎖

唔係太鐘意換妻囉
aibo再柒都係自己嘅先啦

capcom:你地成日屌eyeball樣衰 幫你地換左仲想點

半退休垃圾獵人
比條凍魚龍撚

on9隻mr 1 雌火厚血到

依家mr d 飛龍閃完唔會跌落地

全民貫穿gogogo

追尾斬全場斷唔到

今日先買係咪無左結雲村套野

感覺暫時好似都未係好痛
太刀無腦鳩斬算鳩數
快啲推完主線入裡關

散彈

個DLC有冇得share

飛龍點射散彈

雌火感覺普通喎 冇話好多血

水妖鳥好噁心

想問下 純水晶 點入手

賓周鳥

屈唔到閃跌都好
唔好俾道具流贏

冰原挖礦

雪地掘礦有

要再努力、走左幾轉都未出

雌火唔知我冇帶閃打
雄火就閃跌到 不過勁快起返身

聽朝打mh
夜晚出遮打集會

我記得好似係冰左d魚果個區 都易出我試過連掘兩粒

啱啱打燈籠跌咗粒攻擊

公平咩

捱到合到鐵刀神威就可以收埋佢

原來回避衣避唔到毒針

見到迅仔今日收工 聽日繼續

藍礦嘅稀有料

用邊條龍既料嚟合？

R9最頂果把雙刀幾好 斬味又長 又可以用無擊
仲有兩個一級洞
但冇得客制強化

想問係咪有改 多人血量 2人同4人仲係咪一樣？
單打依然係少血啲？

佢只跌一粒
我見係紅色
「唔通」

1人 2人 3-4人

2人2人血 3-4人4人血
1人1人血

血量有三個
Solo,2,4

想問如果本身有mhw碟 係咪都要再買實體碟個個先可以挽到dlc？ 唔該曬各位師兄
利申新手

個ps4主題好柒

有無update版嘅武器表？有無新長槍好用

Thanks
咁夜仲咁多人答
好耐冇玩

我mhw實體碟
冰原就咁係store買
唔想等 反正唔會賣game 是但

你地咁快MR9 點跟

好奇一問
問咗新碟更新完
用返舊碟會點？

好的 唔該曬

鐵刀入冰原個把屌打火太

刷爛閪刷得咁辛苦
然後一把R9屌打

有冇棍撚試過邊把R9好用

挽你老母

之前咁辛苦刷嚟係為咗啲乜

其實家陣master有冇分上下G位？

有冇人帶打普貝

咁冇得客制嘛

足浴有得撚腦

家陣用火太都無腦過關
用鐵刀會有幾無聊

貓

想撚條女多啲

話時話 有冇手足已經見到雷狼龍

唔係話渾身可以升5lv咩

有冇咁快呀，除非偷跑個啲

整個宵夜再繼續

好多痴線佬聽日請假打機

但係鐵刀無得客製造

太刀撚直接整鐵刀

弱特改咗之後有咩分別？
咩叫若有受傷再+20% ?

打冰魚龍打勁撚耐

入sos啦 同佢慢慢磨

劇透速離

我開咗主線痺毒 你join唔join？

打完了 試下自己有冇生疏 都死左次

入咗

一開波係咪搵辣椒整熱飲先 開頭乜都冇食住強走黎打

騰龍校服打到轟龍 訓教 明天見

聽日見

原來250$買到 屌

依家先打完斬龍

斬迅之後就到轟

用飛翔爪打傷左之後

打樁？
拎武器出黎 L2 瞄準緊嘅時候 按三角形加圓圈
裝填中仲要會GP 興奮吧

完成任務果下無左個360度鏡頭

係咪凍土種唔到野，條友呢

刷哂成套迅龍先瞓

迅龍套全部防禦技 刷來做乜。。。雖然套裝靚

係愛呀哈利

月辰集會區

冰牙龍跳撚夠未

唔跳，咪飛囉

想問痺毒龍係邊區？跑走咗搵唔番

原來叫冰呪龍 唔係叫冰咒龍

暫時打到痺毒都冇乜野 (除左野生發現冰牙俾佢屈機
係咁用爪、撞牆控到好耐

唔飛，咪爬牆

我諗迅龍仲癲

想回歸玩返，係岀左恐暴龍就無玩，連珠都未刷好，睇完資料見騰龍裝好重要，想問一下呢家應該點追上隻度，望巴打解答，感謝

同步兩個陷阱

用爪點令佢倒地

爪到頭，令佢向牆或者障礙物時R2佢就會撞

如果得465防，駛唔駛整返套冰魚龍裝頂住先

夠做啦 暫時感覺之前歷古仲大力

新dlc應該唔會有人再着
我都係滅火套就開始
三日前先hr1

啱啱裝完 好正
終於改左個死人HDR唔洗睇到眼痛

咁辛苦整滅一刀
一把鐵刀就收我皮

門口有個交易船
嗰個就係

鐵刀神威好撚勁

同騰龍裝比差多少防？

想即刻整

素材唔難。。。
屌之前仲刷金火

不要再說了

Freeride 5分鐘食枝煙

有冇雙刀撚喺度
有冇推薦或者覺得邊把勁
冇玩成年，依家仲用緊套高耳裝+角龍雞髀
雖然都好似仲ok大力

啱啱打完浮空同毒妖亞種

套校服著住先定鳩換d防具先？
btw最高rare12武器

一日爆左1個post追唔切，
想請教依家變左x確定o取消，有無辦法解決？
setting搵過唔見有

有人話今集有金銀火龍 黑轟

仲洗唔洗刷套校服？ 我玩到恐怖龍出就無玩，hr140左右

新手好撚正

玩左3粒鍾先過痺毒龍 聽日繼續

純水晶係邊

神威搞到我想玩返太刀，忍咗手成年

有冇巴打入唔到信用卡 打極都話我錯好想玩呀

終於見冰呪

要有裝左投射物先
石頭都得

入地址個頁？
試下地址1入純數字

用緊黎刷迅龍

有無咁快手啊

鐵刀開荒For sure

忍夠隻雞髀，雖然勁但真係好柒
係咪rare 9嗰把
好似都係無屬不過好似冇窿放珠

佢話我信用卡無效 但明明用緊

same here打到無野打

PS4 在「Monster Hunter: Word」下載完成前，無法以這保存資料遊玩。
可以點解決，岩岩開返想玩都冇得玩

做乜有巴打打到一半走場

等佢down完更新先

快到
瞓了 老咗

成套冰魚591防
又休3耳塞5
新手砌咗

咩係休3

體力3
日本好似係休力

入左去睇話已經係最新版本

体力

果個好似係「体」

轉到性別？

暫時賊弩冥燈套打完冰牙龍
呢套野唔知可以打到邊
頂唔順，要訓

体呀

文盲

自膠

たいりょく
体力

試下用paypal or借人張卡

打完冰牙見到冰呪聽曰繼續

YUP, 兩個1Lv位都唔差嘅
無擊珠塞係身囉
衰就衰在冇客制吸血啫

淵水晶邊度有

冰原曠石

隻水妖鳥柯尿開叉既

推下先 玩緊既巴打可以入嚟一齊打

電話放wifi都快過你屋企

好嘔心

考慮吓托部機返公司DL完再攞返屋企

又唔肯射sos 緊係啦

network咁撚慢
比你down完返到屋企都打唔到啦

用凱羅慘爪槍嚟開荒真係唔錯
唔使磨又唔使補血 係打得耐少少

打埋斬龍要開始清自由全同埋刷裝

打左成晚到見到轟龍，睡了

骨笛好撚勁今集睇怕好多人搶笛手位

刷咗成晚終於有一粒天鱗

都係睇份譜嘅啫

第一場出咗

記錯 沙漠個圖先係

新手開荒擴佢老母work 唔work?

騰龍裝太刀 (我仲要拎咗雙天去打)仲係夠打冰魚

有冇人整咗鐵刀神威？效果爭好遠？

G碎難打到

老鼠不了

英國十二點
到我了

陸珊瑚先啱

新大陸 我來了！！

月辰防衛戰煩到呢

冇玩幾個月已經唔記得點玩隻驚唔知發生緊咩事

好多人比人BIN C

有無之前棄坑的巴打想玩返

得自己一個玩好悶

利申：恐暴龍棄坑

我都出咗 其實家陣攻擊豬係咪易跌過以前

佢把武器又係必整 輝龍可以修皮

每打一條都用差唔多半個鐘

斬龍把太刀？

迅貓呀

開荒用巫師雙刀

屌steam未有

出年啦

今日大家打到6點左右好啦
730太子

你地d神武 打冰牙龍都無力

用帝雷盾斧打完

按10次有9次都出爪

冇中過好易避

蠻顎龍弓虐住過

痺毒龍煩到非必要一定唔打

依家打紅蓮爆鱗龍，仲用緊啲開荒裝

統槍蓄力炮改弱左?
屌依家一炮得9x打唔出3位數

想問我咁樣係咪收左皮
用開美國psn 玩digital version
之後係香港見個盒咁靚買手痕買左 master edition
返到去入碟裝多左另外一個mhw仲要我開新save
有無得拆

銃槍係buff得最勁ge武器

係 講明要對翻版本架

想問下集會所set左唔公開
主線係咪就發射唔到sos？

但點解蓄炮傷害低左

唔關事 可以的

再推

只可以講 呢啲所謂固定傷唔係真係fix
而上下G位係一個因素

同問...99*3

你地玩晒都仲未有得開始 唔明點解要分開出

明白 咁我再試下
因為打近主線痺毒龍都sos唔到

骨笛咩譜

主線多數睇左劇情先可以sos

要見到條龍開始先可以sos

要返工，無得玩

我記得年半前又係星期五出
好多人射波連衝三日

當時有份射

仲有冇位，想一齊玩

最基本 攻大 紫紅藍

而家種野個位改左去邊 搵極都搵唔到

仲打緊m1 慢慢做裝再爬上去
咁快沖完就會唔整返低級裝
master男裝幾靚 唔知女裝點

大撚把

今晚先開始打 巴打們係咪已經琴晚打曬棄埋驚

我搵到個位但係得個船員

我都想知去到幾時先換校服

已入，我睇睇劇情先

去到你頂唔順太低防

有冇人更新完仲係world,iceborne既任一個都見唔到

買兩次姐係

好似石頭就得

理想

現實

全部收哂皮啦

ok今晚我拎返火太出嚟打試吓
我冇打beta ，係無冇劍氣狀態發動唔到見切？

同埋我唔記得咗耐力變藍色食咩回復原狀？
跑兩步冇氣好撚煩

男裝仲柒

你老味繼續用返男角

迅貓把野一樣高會高斬， 應該整完佢解放

防就騰龍夠

巴打要對版本呀

遲下係咪仲有一套再上位d既迅龍 😂😂依套好樣衰

第六旗團表示羨慕

想問岩岩入ice應該做乜
要整裝先？

合左把斬龍火太 覺得幾靚

打消果實

圖？

tks 似乎要長期帶住兩粒

打得咁快

唔顯示頭盔是常識吧

加埋把片手 Dark soul 緊

你地今日射哂波？

juno果然係食物鏈頂尖

射一個星期

今朝起身打多場就死死氣返工

壞save

用爪教學點打到隻野撞牆呢？

有冇巴打一齊重打

1.有石頭
2.近牆

飛上去之後用o控制方向 對住牆之後R2就得

你地部ps4有無換ssd
玩mhw個陣hdd超嘈

冇換 lag撚到on9

巴打玩到幾後…我仲未見到juno

冇換都冇乜lag

有冇可能skip鐵刀直沖迅貓太刀

絕對可以
我火太都已經打到冰口兄

我都無lag
但係部風扇轉得超勁好嘈

應該係, 你用住看破7先啦

喊出黎

我嗰部都好嘈，其實係hdd問題定散熱問題，部機以前好靜

蒸氣裝幾吸引
唔夠打就炸佢老母

本身已經毒, 中毒太深

有無巴打可以幫下手
回巢玩家,juno大刀仲係咪好既武器?
做晒村任

之前回鍋開咗隻新角
而家得把毒妖鳥片手仲要未升爆
磨到好痛苦

毒撚死咗

巴打我恐暴龍個陣棄左，一齊？

有無人用過銃槍好似計時炸彈既招, 好唔好用, 分享一下~~

太刀定大劍

92喎, 兄弟

大劍sor

斬斧先buff得勁

斧mode都有強化
出迴避變形斬好撚勁

劍mode就飛翔爪上身再零解

隻怪飛上天個時一野爪上去零解炸佢落嚟

你一定係beta時無打過佢XD

hdd好嘈= 支轉針壞，卡花個磁盤

風扇好嘈= 散熱唔夠，佢要轉快d

我見有friend都係咁, 暫時未知點解

以前都唔會用juno大劍啦
出去掘礦整把鐵刀好過

配完裝好正

應該要咁樣

係咪版本唔得呀, 其實中文版教番睇日本出日語咪得LAW

太色情，不了

自閉單機打完故事先敢睇ib野
好耐冇咁期待打一隻game

武我整迅龍r10 過渡上去

防， 我望過斬仔 匠+渾神
信貓 回性+業物
我用棍，唔太岩

碎龍同轟 應該都係流流地

咁快打完故事

依家個個打iceborne主線, 如果你急你睇下有無親友團幫手

懷念上次出仲係廢青 可以連肝一星期

一隻都未打， 琴晚等到訓著

有冇手足一齊打冰呪
唔想再solo 街場好撚雷

呢句真 琴晚打左兩粒鐘 今朝又要做狗

上次讀緊書瘋狂走堂
今次做緊廢青

咩意思？

用住舊裝先, 迫自己練技術

再唔buff邊有人玩

Mhw既斬斧缺點太多 優點得個型字

而家改完先似返把重武器

有無玩開盾武?

玩到3點 今朝遲返半個鐘

以前都有用, 用強打衣用散彈怒射頭

扮忙槍

屌你，點解世界上有返工喱樣野

熟肉除左營地鍋燒/自己燒
有無其他方法拎多d ?

可用可不用 反正就係刺一次
另外唔會突登追住支樁黎打

食飯 最底

佢煩在成日係地底,厚血同四維走
隻牛就易打好多

怪發怒時用唔到

鐵刀

我要16個鐘, 頂佢我大廈無光纖用電話線, 今朝番工前仲早起睇下可唔可以入, 頂佢仲話要6個鐘先得

象仔通頂打迅？

成一年無玩
HR100都無...點跟Iceborne

逆境好似無乜用

攻豬喎

有雙技能四槽珠 非洲人攻擊珠希望

我係回鍋玩家 係咪要再買隻碟 咁其實係咪即係續作

有舊碟買dlc就得
無舊碟買新版就包埋mhw

華田巴

想知d主線龍既順序

巴打有無咩地方會有推介裝/武既網?
我想快d pick up返

juno刀係貪佢白斬無屬同過千攻夠全能

4技槽我留番比+2用

小王你認錯人琴日同sunny石仔去刷迅

依家先打到兇爪

唔係計時 插支野怪到每一炮射中支野都會再有一下固傷

單人：唔帶貓 支野插頭/插怪既前胸
基本上隻野會自己伸個頭過嚟俾你射 唔洗追

多人/帶貓：吉肚 最好插去企怪既任何一邊只要轉向就夠距既位射到支野（中間）

統槍打固傷（斬流唔計），基本上唔會食到新既弱點系統
隻野有空檔一定插支野 之後打唔打得中第二回事

提示：唔洗成日射抓上怪 除非要幫隊友開弱點
石頭儘量喺場地執
有空檔插支野/擊龍炮
（利申：成日都係忍唔住抓上去射支野）
sor19999
btw打咗10個鐘衝主線未做新槍仲用緊爛閪爆鱗

舊時唔係賊龍仲好過juno咩

on9唔記得左一問,騎左上去係按三角定X?

屋企盞燈好似太暗 打機會好攰 點算

想問下迅龍雙刀最尾個把係咪2G咁樣？
定係斧頭？

鴨巴黎

好似係（頭盔）

舊時賊龍三技能再無屬buff先勁啫
今集無屬唔係nerf左啦咩

持武器狀態
L2 + 三角 + 圓形
點解好多時裝填唔到變左出爪

岩岩開驚 結雲外觀裝點拎？
入到game冇既？

鐵刀神威係咩屬

去小屋搵貓貓拎

thx

capcom做鳩我

無冇玩ib beta

想問有冇巴打可以簡單講解吓太刀新招同埋改動

係咪冇刀氣就發動唔到見切？

Cls 個集會所keep左成晚

master第一套装應該刷咩?

有冇巴打同我一樣有強迫症
無論咩怪都要開左弱點先正式打，就算開到損手爛腳都照繼續

巴打有需要今晚幫你

裝完聲畫唔同步啲聲慢左成秒

唔知我依家仲用緊啲舊裝

買soft copy 唔洗入舊碟？
if yes 堅想屌soft copy

真男人騰龍打到解放

冰況咁前

我無事喎

見切不嬲唔使氣刃

見切要有練氣先有無敵效果，但係你冇練氣都用得，當普攻

點解更新完v10.11入到去主畫面係冇iceborne隻字既？
入到去又同npc吹水後又冇探索任
之前買左388 deluxe版

噴射大劍想升級但新出既大劍好似冇一把係無屬？

跟板本的，歐美x確定o取消，亞洲相反。
可以係ps到set 番，不過會所有ox 對調，即係o 迴避

我仲未識玩居合見切

厚鱗同濃縮袋係G位料喎

我接力咗成晚

著住校服先啦
So far打到風漂都未到極貝個難度

想問點先有得騎啲小型魔物？

我同佢哋打好多時都係出到居合見切大迴，冇降氣刃，但係都會食血

無劍氣就冇無敵效果，即係發動得到都會扣血但係照舊會反擊一下？

居合個兩招新招又點處理？ 可以點樣駁招？

亞版同日版係咪通到機？

岩岩已經打完左霧瘴屍套

係營地同你隻貓講一次嘢，佢會畀個哨子你

巴打mr幾多 衝得好快

MR20

.gun

想整迅仔片手啫

1A:唔會反擊到，隻怪衝力過大嘅你都係會倒地

2A:通常居合連斬就通常用嚟cut大迴個動作再接其他技，居合大迴我就少用，不過成功見切嘅話就可以hold住同一階氣刃即時接兜割

居合大迴個判定都係等佢打你先放？
beta果陣玩過一兩次咁大把未摸熟

惶怒

同見切一樣，不過我自己覺得好難捉中時間，有時成功劈完hold氣刃但係冇咗大半血

水妖包皮鐵水炮會唔會太痛

而家有冇區
打冰牙打到就過鐘

居合大迴仲可以係D唔上唔落嘅時間避招,居合收刀有得HOLD幾秒

唔係冇無敵得霸體咋咩?
所以成功都照扣血

紅蓮哥斯拉咩

打第二隻就出左浮眠龍細金

香港水深火熱仲打機

嘈到入房開埋電視睇都聽到

朝早打機夜晚撚狗
又同你講咩

身體唔好
打交真係唔得
不過衝閘爆站嗰d
我當然係做足啦

好似係龍結晶嚟

純水晶邊到有

盾斧開荒 又係礦石/骨？

冰原有
但係難出

即係有3隻恐暴？

琴日掘到粒
上位獄炎石級數

係咪主線全解先再刷野？

投石攻擊珠

我身體唔好,出唔到去衝
但係出撚左6位數字身家又同你講咩
冚家產你又做過乜?

有無人一齊打？

點解想打贏場普貝都咁難 想要佢套裝 唔係新地圖都去唔到

香港水深火熱仲瞓覺？

有無咁誇張...
我身上面一件騰龍都無

我尋日比冰魚龍一下秒380防 開番出黎見到套拔刀弓裝 頭都痛埋

你係咪英文

兄弟爬山 各有各做

岩岩出糧又課左俾立場同前線
機照打 金照課

借問聲點樣分行版同埋日版？

今集片手改成點 有冇專精片手巴打講下

想問下充能斧上紅劍係咪都會加斧模式傷害？咁即係紅盾+紅劍+紅斧可以打最高傷害

騰龍火太可以走到幾遠

係多個屬性, 同唔會彈刀

幾時先可以改名

用訓覺同打機比

拉高條血+硬化藥？
我套裝舊到乜咁 都無一下秒
但我玩輕弩

係要追住佢好煩

回鍋玩家想問下
上次打完爛閪就無打 青瓜都未過歷戰
玩開長槍同斬斧
想問唔計dlc
最勁要合邊把

尋日用散彈打牛牛, 彈節約之前3-5下有1次, 宜家改版8-10次先得一次, 皮已收

反而用火弓打得好快, 暈又易

慘

想放左部ps4
買返部pro
知唔知放幾錢，買又幾錢？

咁你會做乜？24小時對住部電話屌黑警？

咁你罷咗工未

4槽雙技喎, 攻直接+2就話姐

BTW大家討論還討論 盡量用不推文回覆好D
唔好阻住出面正經野

係咪三角圓圈有時禁得唔好姐?!

三角係攻擊

勁, 咁快打到

今次有無key quest

係咪勁過歷戰恐暴

直線玩就得

返去再試

唔得就用攻擊派生快速裝填算

係 可以隨便傾 不過呢個時候打機post真係冇推文既價值

紅劍同紅斧應該無關

新手lm
今個星期歸隊

應該風扇嚟

我換咗SSD,LOAD MAP快到
有多餘錢嘅一定要買SSD

太耐無打，用上位野打master都幾難

冇ssd好難玩落去
果時一轉咗感覺好誇張

無左吸血我已經唔識玩

咁你一日瞓兩個鐘食飯食五分鐘好啦香港水深火熱唔好浪費時間

MR 武器升到盡有無得加吸血

用慣左SSD, 而家睇直播果時會覺得人地load得好慢

有無人知個蒸氣點玩

係咪以後都唔駛番星辰架啦

發夢太多會影響心理健康
偶而打機有助舒緩情緒

靠運

我係港PSN, 港MHWIB, 中文介面,
不過我住美國,部機應該係美版,
岩岩睇過巴哈,好似真係關部機事?
但我玩division2 係O確定 X取消, 真係奇撚怪

劇情上要返去架

我以為有123 係要跟住佢添

一開始隨機 打爆條bar之後d貓會比提示你
跟住禁就得

好似話上次嘅同今次會唔同
即係每下都係50/50

講緊唔應該咁樣比較 你唔叫人打小啲機 走去叫人訓小陣覺 師兄好有point

我打算退休一星期 暫時做個全職獵人

嚇射大劍暫時仲夠攻力

食埋鬼人藥, 怪力種子同粉塵 食一下真蓄力斬打到幾多？

r2自動刷

得一粒強彈珠

380防太勉強。

我覺得mhw畢業的話500幾防對付冰魚係游刃有餘嘅，只係要追住佢打麻煩 (溫泉區我直頭企係溫泉回血等佢)

睇怕都係要入修練屋再摸熟新招先

散3企係度等佢游番黎

咁唔係個個揸槍㗎嘛

各位巴打買SSD 買幾速? 今晚收工過黃金買先, 真係LOAD我好撚慢

毒撚無人理

飛爪實際作用係點用 用左肉質變弱點？

你係咪fortnite group我知果個vtec

點解條龍識用螺旋丸同氣功砲

用ssd表示load得快
部機冇特別嘈或者風扇嘈

買mx500連登仔推介

load任好撚慢

好 今晚收工即買 之後返去繼續

有冇人知冷凍票劵係整咩裝
係加工屋搵極都搵唔到

ssd用過就以後唔會用原裝hd
load鬥技大會係2秒load完

有冇人一齊打水妖鳥，煩死隻野

主線任？

搵腳既巴打可以入嚟

想問下大劍去到master可以點配裝
噴射大劍應該仲可以用到一排

但480防開始有d辛苦
俾水妖一支水炮射左半條血
打冰牙龍下下都扣一大半

入咗，個個都單機緊

主線

單挑過啦
享受下隻驚先
唔洗玩太快

用近戰打慘過食屎

太刀撚
打到迅貓
有咩過渡防具推介
武器我整左神樂同用礦石整個把😹

SSD我無玩MHW後先買,為咗玩RDR2
宜家玩MHWI先試玩
LOAD MAP至少由1分鐘UP減至20秒內
仲要MHW當年我同個FD大家都係差唔多期買嘅PS4 Pro
或者其他FDS舊PS4同PS4 Slim
我個原廠HHD係要LOAD得比其他人慢

30秒內

我都係頂唔順mhw實在load太慢先買
買咗之後爽到暈

三粒耐水珠 耐水衣裝 癡住打 打得幾舒服
遠攻比佢痾開叉尿就好煩

轉玩雙刀做迅貓三件套加斬狗腳

外觀裝備有冇得整普通裝
想整翻套2G雌火

呢關點打

留個名

幫朋友請教一個問題
佢買完DLC更新完入到去
唔知點解無任務叫佢同NPC講野解劇情去新島

佢本身有爆機

打好快喎

究竟條痺毒龍弱咩屬
佢d毒好似扣好L多，未食晒支藥已經貓左

如果而家由零開始打打幾耐會到iceborn

下個post topic麻煩叫大家用返不推文回覆
Mh post無需要上熱門

佢送套裝幾好用
應該可以直屌到MHW尾

三粒耐毒珠屈佢機 易過當年飛雷龍

仲有可以撞牆

第一次打唔知佢有毒

玩pc 玩到150HR 諗住雙修2邊都有fd

可唔可以永久性轉eyeball

錢多時間多記雙修啦

想問 我先前已經打完滅燼龍 之後卡左係去三個地方搵啲足跡到 如果就呢個進度 可唔可以直接就開Iceborne玩？

請用不推文回覆！

不眠不休應該3日到達hr100

有無盾斧master配裝分享

求其拎把爆破雙刀片死咗佢
耐毒咩都無放

怒食同冰咒争地盤

全套斬龍唔洗煩

我新手入mhw 開荒開到想棄game 下位土砂打30分鐘

而家呢套開荒裝正好多

用盾斧佢一直跳嚟跳去好難超解

啲技咁齊梗係好

無，有得楝邊個唔想轉4F條女

唔公平

打到冰牙龍開始卡
仲諗住角龍盾斧打到尾
爛輝武係咪要全線收皮啦

用飛翔爪 佢成日走場我係咁追住佢用

可能遲下有得DLC換裝

無玩大半年
請問android 有無apps係for配裝/武器

速龍系雙刀太刀片手蟲棍 依d痴怪打 or大劍一刀流先好打

鐵刀砍冰咒

唯有搏佢撞牆之後解落去

賊弩散3/援擊通2岩岩打完霜凍風漂龍暫時都可以接受

整把rare10 過渡，我整信貓龍

整冰咒裝好唔好

特別任o個隻普貝一個人打唔打得贏？
可能耐冇玩
打得都幾辛苦

輕弩定重弩？
打咩彈？

有/冇段差？

點會打唔贏 你耐無玩要熟習下咯

呢度d人極貝都單挑

有冇報價post?

dlc 買soft copy 是咪可以唔入碟？

你原本mhw係實體都係要入碟

班999廢青

上集信龍輕弩貫1天下第一

打到斬龍仲係用緊上位裝 有無咩入門g裝推介